(有獎問答)山齊士至今為曼聯入左幾多球？？

係2球呀

2球

夢遺入多左球啦

有無人計到一球值幾錢？

得曼迷知 我地都唔知佢人工

反樓主了

我反魔唔反曼

餓死埋

勁到仆街

全能到仆街

如果當初去曼城會點 好想知

會比人雪 佢熱血過哥狗

已經拎左英超囉

唔知佢有冇後悔拍自信彈琴片

曼城肯俾50m鎊先算啦

On9淨係計入波托柒？又助攻又助守又養兩隻狗全能到仆街，樓豬淨係計入波笑咗

屌 簽山神係簽佢D鬥志
計入波把撚咩

以最強的鬥志 就算入唔撚到波都可以

得咁少？

加盟曼聯一生只有悔疚